幫下屯門置樂手足 事發12月29日

⚠手足被廢老亂指襲擊⚠
🚧要案發影片/人証🚧
麻煩大家share去唔同平台

案發日期：12月29日
案發時間：22:30 -23:00
案發地點：置樂 近連儂隧道

如果你當時在場請聯絡
Tg: @khn946

推